聽日又星期日啦 準備炒大頭菜股票

大家不如 開個telegram嘅group 一齊討論菜價
咁就可以既唔會阻到 行動post 又可以更快捷咁樣買賣股票

點睇

P牌唔知推唔推得喐

禾要集氣

快啲開啦

仲未走到啲貨

第一次整link

上次 淨係 買咗50個 今次我要五百個
今鋪fatfat啦

自推

開左未？

開了

個群打唔到字既

建議你唔好咁貪心
走菜走死你

真㗎 請問點樣可以轉

我知啦 係咪 channel 大家唔可以講嘢
如果轉做 group會唔會好啲🙏

繼續推推推推推